[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (103)

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (102)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

LeEar 樂耳音頻

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

In-Custom Pro
九龍灣臨興街32號美羅中心一期15樓1528室A房

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
高登*，旺電二樓，將軍澳，灣仔(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

新手無知一問，如果想換線應該去邊到睇，呢啲得唔得

師兄，我想講你張圖果個擺明坤新手，乜野同其他線對比，粗幼度係用awg ，顏色可以用線皮，完全不知所謂
Btw 想換線可以去星際試，除左紫色果間之外，其他店d店員應該幾nice ，可以慢慢講你想要咩

Thx ching, 想問下如果$3000樓下嘅耳機，聽鼓/bass, 同用泥打鼓，長期載住，有冇咩推介

新手想入坑，有冇咩線材/dap機推介，但我聽indie band多, 得kkbox d歌齊d, 但又得320k, 係咪唔夠用

LM

nzk?

ie500 pro

邊有咁快出到貨

搵左好耐線夾 都無一個岩 AWG22 用
要自己諗諗佢點搞

上個post輕輕問完
最後去咗熊仔度做Fitear Aya
第一隻CM
希望下月頭會有

fit or not??

好似有啲可疑....

新手去星際最緊要唔好去間黑店

一係隻耳機有問題...一係就係收買佬？

就算真係冇問題，不過佢個價...出去買全新唔好...當人戇鳩

傻唔哂，全新要等月底
有機會有人忍唔住

耳機新手想問下 想將而家條3.5線改4.4線 通常改一次咩價錢左右

睇你用咩頭

學生黨 想知平平地$500左右有冇交易

同埋如果剩係換個頭 會唔會令啲聲嘅風格變哂

2萬8蚊既ODIN已經斷貨

做分期套現

第二日己經斷哂啦
好似話全部地區統一9月1再出貨

新手想問吓2.5同4.4有咩分別

製造熱賣現象？

首批賣哂姐
Elysium uiem初出都係咁，更何況美國疫情咁嚴重
你睇下nio幾多苦主

又要等成個月

4.4可以做到第五極做接地
但市面上冇乜邊條線有做接地

另外規格上4.4接觸面大啲導電傳輸應該好啲
但實際上我就覺得冇乜分別

落左單訂奧丁

退燒耳機，U12t, n8同trio你地會點揀？

估唔到連登咁多人Odin

退燒而言U12t啦，平平淡淡

有無人有inear 過保養維修經驗

耳機新手問
想買對true wireless ,玩吓anc
對sony wf1000xm3有興趣
見評價唔錯
但好似近排出左新wh1000xm4
無留意開
會唔會黎緊出埋新wf? 應唔應該等?

唔好浪費金錢

Just ear始終聲音密度同埋整體動態同而家啲旗艦比都有啲脫節....聲音上其實冇乜優勢

試過 講到秒天秒地秒空氣

一時貪快唔做功課買咗ten 5 carbon black
水分太多，做工又差，中伏
唔洗覆我荔枝角地址了

btw想請問下m11 pro夠唔夠推呢？

想問下 1500 ~ 2000 玩開人聲 有咩耳機好推介

我重係完全收唔到通知

買得Justear 多數都係Sony迷， 用部金磚推下佢又話好好聽 我就係其中之一，上年賣哂出去轉玩其他野，其實係另一個世界..

我自己都試過其他牌子旗艦耳機，講聲音密度果啲真係會好啲，不過just ear都唔差
我自己覺得好多旗艦耳機係好唔自然，好假咁，可能始終係好多單元，可以做倒好多唔同取向
just ear我覺得做得好自然，聽得最舒服，當然你要求有特色佢未必比倒你

我覺得just ear個最大賣點係個音場係好自然 用黎聽D舊錄音會好正 同埋佢D單元好似用普通料 唔係sony平時旗艦個D液晶振膜或者生物振膜 但mh2 D preset 調音可能真係未必發揮係just ear既好既效果 有機會去日本都想整多隻mh1

剛剛見到acoustune 1657 cu黑色好靚，有無人試過demo大約點，本來話漏電我死左心但佢而家出左新model，又想及下

Ue900s

Cdware house fender nine + ae1i $1080 好似好抵

唔該哂你

退燒來講我覺得要有圈先襟聽
但n8同trio 我都唔會揀
我會揀Fourté

我都係要聽圈果啲來
Fourte實在係太貴

其實又唔一定要64 嘅
市場咁多選擇
退燒來講我覺得just ear 都好正

因為我聽classical多，所以好鍾意64個調音同音色，我覺得好清好「正」，而且算好平均。

依個價位都唔做功課
買左就算喇 可能聽落會順耳左

你都講到咁
橫掂都退燒不如盡地一鋪
n8 trio Fourté試曬佢
邊隻岩買邊隻

題外話
覺得退燒唔做cm 嘅話遲啲唔洗幾耐又會心思思想入返坑

我會建議玩Universal 多過cm
我隻CM 玩幾年就唔Fit

以前做過cm，退坑果陣聖人mode賣哂所有野
依家prefer uiem多啲。 fourte實在係太貴，out哂筆直，15k真係比到盡

但n8 嘅universal 你係指nio?

耳機可以用幾年 fourte 唔算貴喇

試試a8000

退燒就唔會a8000啦 隨時一闊三大 再買多咗野

可以試埋um30pro

有啲universal嘅隔音仲好過cm

強姦式3節膠既er4

隻魔王隔音過我隻just ear

之前隻Triton都係好隔音下......同手頭上隻ve4差唔多

加部amp仔好過啦
一皮野買fiio

去試下先 唔該哂

咁如果真係好好聽既唯有被逼整cm

A8000都好聲，但似鐵多過似圈，比我感覺係人聲好聽版既xelento但唔係我鍾意既聲

Z1R點睇 如果買到的話tz700都好正 a8000個低音都仲有圈味 但中同高就唔似圈 有d似靜電

Z1R我覺得冇一部機推得好，要枱機先得

會試埋z1r
其實我覺得legend x好正，不過買唔到了

金磚夾聲但未夠力去到盡

啲人話Hero都似

可能未煲起，我試既hero同女武神都好緊好刺耳
我鍾意legend x除咗係低頻質感太好，就係貪佢高頻暗暗地夠耐聽又夠順滑

巴打我都係用黑磚
你係邊一隻just ear 夾黑磚？
糾結左好耐買a8000 定 just ear

有冇d 價錢平平地既amp 推薦
想放落黑磚到用

你有幾錢同想推d咩？

2000 蚊左右 推ara

ara真係要用amp咩

ara剩係用黑磚都夠啦

Ara要黑磚唔夠推咩 ？ 如果易推野我驚你落amp會有機會過推

a8000 真係好特別
不過見到花到咁，就知好難錫住用

超易花 原本我隻野已經無拎過出街用

如果你想知兩隻野夾黑磚係點 我可以係櫃底搵返部黑磚出黎答你

明白 咁我再考慮下先 唔該哂咁多位師兄

其實有冇人做過64最平果隻a2e
呢隻有咩評價？
見4千幾想整黎體驗下cm

求報告

inear sd/pp 表示

Ara落咩ampLyra Vega就可能要啫

Ara唔係全鐵黎架咩

佢地做生意既好多話有得就你試聽
想碰下運氣都可以試下既佢行之嘛

Z1r 圈黎講用220max 推爆佢再配埋epro 膠正到仆街

聽聲收貨喇 但唔好預幾百蚊就有金銀合金 純銀 鍍金咁囉
多人賣diy 線因為確認唔到個用料

想重投有線懷抱 iphone推
ie40pro係咪無對手?如果想升多1-2級有咩選擇
想解析度好 樂器比人聲前少少 音場唔需要太闊

隻64 CM 我開始等到火火地同開始沮喪

Ie400pro

你幾時收既? 明明我係做耳模既第3,4個人 真心燥撚左
因為咁我收左隻tia Fourté 黎聽 真係好正 我驚之後唔想用返隻18S

希望下星期之前會收到啦 人生第一隻CM 就等到咁痛苦
下次玩返universal 算

你專登長開煲佢定平時聽歌煲算?

年青人真係無耐性

就係唔想等買左nio都等左成個月都未

都係差咁D經驗 未夠爐火純青

訂條toxic 訓練下

線我本身有 但耳機我本身個隻壞左 所以無耳機用先等到火火地
不過條Toxic 聽人講係咪要等半年

有無圖睇下幾厚?

無耳機用仲要訂cm 咁就無計。每日打去代理追下囉

有少少心癢...又想整返對CM...
屌...

個陣未壞 訂完一星期成日接觸不良 換過線都係咁

笑咗

真係少試為妙

想問吓如果而家想買部一手金磚喺邊到買會平D?

唓
成日試㗎啦
之前整咗隻aya我好撚鍾意，貴過佢的我都唔啱聽
但掉撚咗…
今年年頭…就喺太子狗屋外…
搵唔撚返
講起上來啲狗都係間接兇手

唉…而家想買返但又覺得出返同一款好似好怪…而且如果再去熊仔整個老闆可能記得我我間中都去打下…
有啲心動ve...早知復活節果時特價去買…屌蘇州過後…

15k好似已經買到二手fourte，但有圈既野二手又好危險

VE 好似宜家都有折 可以去試下

女聲甜
低頻量感足夠但唔會太多亦唔會乾
高頻力量充足唔會好似萌音咁壓住
雖然音場唔夠大十分可惜，但可以接受，瑕不掩瑜(呢點明顯萌音或者335或ve更勝一籌)
重有看板娘

缺點自然有，如分離度不足，件頭唔夠，聽交響樂時不足之處更明顯，但上面幾個優點已令我十分喜歡

另外我那隻的男聲係比試聽的時候好聽啲，唔知點解

D記?唔係那隻20公模啫咩？

上佢個網 有3隻都有折 唔知其他有冇

全部都有
唔係代理優惠黎咋咩

我覺得唔算大， 我果對都同佢post出嚟果啲差唔多，應該係耳型問題

所以我係因為朋友放俾我先要

Elysium好似得faceplate送

如果巴打你隻18s到咗而又想放隻fourte既話...
Btw女武神係一圈一鐵一靜電，12k；bravado 一圈一鐵兩靜電，6k......係咩原因呢？

64 nio 9單15k
Noir 4單30k
用單元計數呢個仲難計

Noir呢啲成個設計同技術都唔同，就唔用單元數目計啦。
女武神同brvado，都係empire ears，鐵唔肯定但圈同靜電都係一樣單元，用既技術都係一樣的......價錢差一倍，我先咁疑惑

Noir nio 都係tia同動圈，都係tubeless，都係金屬殼，有d咩技術唔同？Nio仲多左可以換filter

因為佢哋鳩研發 跟著發覺效果好好所以賣貴d
nio雖然單元多 但出黎效果冇咁好 所以就平d
橫掂都研發咁耐 局著推出

所以根本就係買調音，唔係買單元

不嬲都係買調音。Head Fi 係好L玄，你信就幾貴都買。Justear 得一粒春袋都好多人買

用緊JABRA65T ACTIVE
長時間戴戴到耳仔痛 / 痕
黎緊轉工. 每日要搭成三個鍾車來回.
想買個HEADPHONE 有無好介紹
BUDGET UNDER $1500最好

另外65T ACTIVE想配返粒耳塞
搵極都搵唔到... 有無人知邊到有得買 ?

之前部sa700係咁跳歌會hang機
心血來潮放哂d歌落機
又真係無事應該係張卡有問題

用左

如果elysium搵個圈來做bass既話我應該已經買咗佢

就係諗緊elysium 但係又驚佢下次如果再有discount就貴咗

用緊orion 見到19年仙女座6xxx好抵屌 想問同價位有冇咩推介

2020新版都係$6xxx

應該係
其實兩隻調音有咩唔同？

Elysium折都唔折下

睇嚟仲未係時候

Uiem版好似講下價20k左右

我本身有對VE
唔洗再打耳模 + 有9折既情況下
好似唔應該買UIEM

自從試過做cm中伏之後，永遠都唔會再做
總共做過三對cm

VE CM都有伏？
UIEM個bass差少少

唔係
64 n8中大伏
同demo兩隻聲
Elysium 我估好d既
我都有ve6, ba用bass都係要做cm先發揮到

我之前用VE5 , 宜家用Elysium 我都覺得低音好過以前 接受到

我買左uiem 煲左一輪換埋銅鍍銀線我覺得低頻幾夠都幾punchy wo
唔差架

利伸 聽開z1r

我諗我部dap未至於好細力掛？果次用山靈m6 pro 2.5 最大增益聽uiem elysium播大編制，聲場唔算好大但真係好立體好完整，縱深出色各種樂器既件頭好足，唔刺耳空氣感又好，但低頻真係eve20低頻都好過佢

64 n8同demo有幾多分別啊？ 諗住聽日去訓demo

高頻伸延大概差咗20%
低頻量多咗20%
大概咁啦，要換線解決問題
我個陣直情唔用filter個聲先balance番

咪玩啦1000m根本唔夠力推好隻Elysium
試過直插spk出啲聲軟到

9 中到，唔好買2手。平好少

Elysium直推應該要有sp2k推力先得
我用spk+amp推low gain都要開6X先夠音壓

其實如果DAP夠力推隻iem 係咪冇必要換平衡

請問各位師兄知唔知邊度仲有sd2s賣
搵咗幾間都話無/賣哂

Ie 500 pro有冇升級線推薦
主聽EDM，kpop 同英文歌
筆直2-3k

點解唔入1677？

得罪講句試demo已經覺得唔撚掂
最後貨咗trio，朋友們我又退燒喇，88

Trio正

各位師兄，打搞下，如果玩緊n3ap + 4.4mm zx507，升級耳機有咩推介
疫情又唔敢亂試野

幾錢入手

買晒兩隻成6皮野

放AZLA Xelastec MS一對
多左,一盒有兩對

自己去官網訂

64 audio nio 同 empire ears valkyrie mk2
聽女毐點揀好 用緊sp2000cu

請問大家有冇試過古工匠既耳機升級線
琴日見平平地幫襯左佢買兩條線 等緊運返黎
希望唔差

Pp8 wood版本 應該配條咩線？

見佢十週年又本地品牌咁

又唔係貴都心思思想買嚟玩下

不過上網搵唔到任何評價

於是打佢英文名搵

就發現佢個product全部簡體字

ie800s 買唔買得過？

推盡Ely我會用220max
想輕便可以試下m6pro
甚至ap80pro

對m8有d性趣

山靈的話好似m30有趣d 不過都係中國機都係不了

M30 20k好似，不了
同埋都唔portable

唔用amp推唔推到？

周圍都有得試去試下咪知
利申我覺得用zx300個4.4試係ok嘅

我冇amp啊嘛，到時就咁推d聲唔得咪好難講係隻耳機未推哂定隻嘢本身柒
好耐之前用m11推d聲係唔掂，但m11都柒
咪問下有冇師兄有食評

如果岩聲底，3800-3900絕對值得

我唔知D記做唔做到依個價但我問某個長毛報38-39XX

我用黑磚4.4試過又唔覺得好差

Spkss同amp分別試過都覺得夾到聲

咁搵日睇下先

咁可以試下SONY 啲DAP個4.4嘅
我覺得幾夾

冇sony dap不過睇嚟唔使搞一大輪先服侍到，試埋隻500pro先

500PRO都係正野黎

新手求教，線材方面大家有咩鋪頭推介

最卻步係無得換線得條膠線 唔係太鍾意果種質地

有無巴打想收隻ier-m7. 買左一個禮拜有單有保.

本新用緊1650搭黑磚，條線係pw limited
想揾隻高頻多返少少，低過5k嘅iem
最好mmcx 有冇推介

改模可以換線

改模個效果得唔得先？

頭先係fb 睇到一圈兩鐵三單賣999$
有冇伏

坦白講 撇除政治因素
淘寶買好過

ching 淘寶有咩好選擇

係😂

睇人哋啲評論都唔錯

慳返筆錢啦

我想換隻耳機呀ching，唔係線

柒到唔敢睇 唔敢用

好多所謂本土耳機真係衰撚過淘寶

拎本土個名呃飯食

Trio出面cash price幾多？

Empires ear做乜要hold起啲貨

唔知喎，但係我見到佢Facebook話簽名版已經賣晒

唉 個耳機跌到落地撞花咗崩咗少少
有冇人試過可唔可以去研磨機加拋光膏補救返

俾我係你就唔好搞咁多野
咁細隻耳機我相信好難整得靚

我唔奢求整到新咁 但想摸落平滑就夠 但驚一磨仲花

你係邊隻？

PW 1960 起碼入面條線同2.5mm頭都係用靚料
Effect 果粒真係唔知佢入面條線用咩

條線咁短道理上影響應該好細

Effect都係線材大廠, 我諗差極都有個譜
但樣effect贏10條街

同意。夾AK啲Design. 都想入。但係一條4.4都無@@。

新手唔係好識
其實係咪只有部分4.4平衡線有做shielding？
有無咩例子？

Brise

Pw audio monile, mercer, 1960s都有

太大舊唔方便放入褲袋 唔買

toxic 同effect audio嗰啲係咪無？
如果無shielding 個adaptor真係純adaptor？
仲做唔做到減左底躁嗰種效果？

我覺得粒頭係改音色多d
我用過spk amp + ares2+插話哂普通版+1960版同effect
全部個底噪都仲係度，可能我條線唔係屏蔽啦
1960就明顯中頻人聲肥D厚D
普通版分別唔大
EA果粒就會變冷聲D

似做唔切就推出街

用緊mmcx嘅大家會唔會抆走條線清潔個端口？

點解要清潔？我得換線先抆，驚抆得多會鬆

上巴哈見到有人話唔清潔會藏污納垢，久而久之會接觸不良，唔知係咪9up

暫時都仲係覺得個mmcx頭入面係成個耳機最乾淨嘅地方，等接觸不良先算啦

仲有Z1R

係wor漏咗堆sony，sony好緊要

買trio之前未聽過rai penta
依家又屎忽痕想試聽下

我有條r-studio 4.4線插普通版pw
比起用其他純2.5to4.4轉插背景黑左好多
當然有可能係個純轉插廢

仲有tz700 fw10000

M5 其實我覺得幾好

價錢唔同wor，雖然我覺得rai penta要夾條貴線先發揮到真正實力，加埋差唔多追到trio

好似nio咁

價錢冇所謂，但可能miss咗對更啱聽既耳機先大獲而且仲要平一半雖然trio已經好啱聽
對野同trio比較如何？

巴打到手未

無買nio
但odin入左

終於收到18s 但係隻tia Fourté 真係好吸引

trio啱聽penta我驚你嫌悶
隻嘢d聲好慢，比較著重音色，慢歌幾好但快歌yo唔起
夾條線加d味係幾好嘅
分析力唔算特別標青

Odin個人聲貼唔貼耳？

我係好驚貼耳果類嘅，驚腦中
但我覺得Odin貼耳得黎唔辛苦，而且人聲結像大，聽得舒服

入手左acoustune 1670 後個用返上個耳機嘅銀加銅線，出唔晒佢個效果，有無人知佢原裝個條2.5如何，跟機得3.5但sa700個3.5比2.5弱，所以無用原本個條線。定係出去配街線更好？？定攞原本個個轉2.5好

Acoustune 1551賣二千幾買唔買得過？
定都係直接買1657好d?

唔同聲又唔同頭又唔同價位，點比

配街線啦，咁多選擇

老淘耳機線有無人買過，真係平到個價嚇親

師徒夾帶，成日水尻人買伏野

岩岩買左對er4sr，點捅都覺得唔多fit
有無巴打用緊，知唔知到底要捅到幾入，先叫岩

SP2000 可以更新1.25 好似多左野玩

多左咩？1000mrg有冇得用

冇拎部機出街

二節膠·入哂

巴打，係咪個彎位要掂到耳

好似得2000 有 多左個DAC FILTER

Dxa Po 咗

對 filter 有興趣. 今晚挽

1551二手仲要2千幾？

千幾就考慮

1551全新先3000蚊
二千幾仲買二手

我無話二手全新二千幾

全新二千幾
我無講清楚sorry

好我試吓先
仲想試埋ie800s

u18s 你試完Demo 你要預個低音變左CM 會勁左

想問下我本身用緊
Sony NWZ-ZX1+ Shure 845 + FLAC
買咗好多年，但一直覺得嘛嘛
想問下其實我個setting 值幾分?
另外，點upgrade好?

應該 短期內唔會有新

我自己可能會換左個DAP 轉返2.5 或者 4.4 頭再搞其他野
但係你轉DAP 就意味你可能需要買新耳機或者換條耳機線

*自己係一開始都係Fiio X5 + 846 再轉玩其他野

轉DAP會有 顯著提升？
ZX500, 好唔好?

換咩耳機?

因為一直主力headphone, DAC

換機先，定耳機先?

有無巴打講下Nio同Legend X個分別

岩岩睇fb 泰國升線線都16k 一條 耳機線真係好好搵

有錢真好

無得量化既野 真係任人開價

好耐冇睇新嘢
想請問吓而家有咩牌子嘅耳機線冇固定耳勾位？ 用緊earsonics反相要調番轉嚟插，本身用緊條orb成日斷

本身846
升咩耳機好?

印象中NWZ-ZX1連平衡輸出都無既DAP 咁可以點樣去試清楚耳機既性能 我當然認同係所有野都低階既情況下一定係耳機行先
但係我不嬲都覺得846係一對好耳機黎 繼續用3.5頭玩其他耳機 同換DAP 加條平既升級線 我自己個人偏向後者 係一對耳機都未發揮到佢既性能底下就換左佢好似對隻耳機唔公平 你話唔鍾意佢既風格咁就無計 我都建議直接換耳機

當然其實想知自己想換DAP定換耳機去一轉星際坐低試一定好容易知道

其實我係覺得因為而家所有機都係有跟平衡頭
同一部機比較之下你先會覺得平衡比非平衡好
先唔講有啲嘅3.5係鳩做出來俾左個錯覺你
我從來唔覺得平衡一定好聽啲
甚至我覺得有啲機嘅平衡搞到啲聲支離破碎咁
反而以前嘅機專做se 所以se 一定係擺曬心機落去做好佢

絕大部分嘅耳機原裝線都係3.5頭
所以理論上耳機調音都係跟原裝線調音
原裝線出來嘅聲未必係最好
但必然係廠方想要嘅聲
而佢都assume 左連接落3.5 嘅設備已經出到原廠想要嘅效果

我唔相信佢會跟平衡線調音同假設你一定會自己換線

多謝巴打詳細講解

ZX507 有 平衡輸出，好似幾好

U18s bass都唔算勁，n8就真係要做定心理準備會太勁

有能力就一次過買啦，一部夠力、中性又質素高既dap好重要，山靈m6 pro都唔貴，就夠插apple跟機耳機聽人聲都真係唔難聽，當然你唔可以要求咩縱深咩分析力咁

想請教一下AK部SA700 銀鋼同黑鋼聲音有冇差別?

碌fb見到買佢送ak diana
賣唔出咩

明顯係diana賣唔哂前排去到2千幾宜家直接送

想請問有冇巴打用緊ZX507，係咪login 唔到moov？

一直都係呢個畫面

有冇清試過fitear dc 難唔難推

明白，等我出去試下聲先，睇下邊款岩，其實我都有諗過下SE200

有無ching up左 1.25, 知唔知1.22個本身其實係邊個filter?

各位c hing 有冇d 2-pin 3.5mm 線控連咪嘅耳機線 推介？呢排長期work from home成日要用公司laptop開zoom call, 想平平地買條插落d舊iem攞嚟開conference call用

嘩，咩事會變磚?

有，不過下盤重啲，整體聲音模d

用緊umpro50想升級 有冇爸打推薦邊隻可以有更加勁嘅低音，但係又分析力高? 10k內

聽歌個陣好多時人聲偏左，但耳機又唔似有大細聲問題，想問係咪正常？

一係錄音問題 一係你對耳問題

試下換耳綿，如果你兩隻耳唔同大細其中一隻冇咁fit有機會會咁

鼻塞都有影響

長期有鼻塞 依家先知原來有影響

啱啱試咗 ，耳綿真係好d，不過唔太習慣

咁你試多幾隻耳膠啦，有時兩隻耳仔唔同size，徙小小錢咁解

我見各位巴打講Odin 唔知有冇聽過Legend X SE 兩隻有乜分別?

Odin 偏 monitor 聲
雖然lgx se同lgx削左少少低頻同高頻亮左
我會鐘意lgx多d, lgx se我個人覺得去唔盡lgx個低頻賣點

基本上odin同lgx係完全兩個走向的，不用著意比較兩者

想問下
點解我黑磚用3.5 線轉落喇叭播歌會斷聲既
係有d 歌去到有d 位佢會斷左聲
係個一段先會 就算重播首歌都係個一段冇聲

大家都好有錢
project y一出即衝

ak sa700而家聽唔聽到moov 24bit?

聽到

用sp2k推 都要開到volume幾高至夠聲

一樣

謝謝
咁我join 24bit果個plan

Monitor聲呢個term濫用到咁

硬起心腸訂咗隻ve4.2
感覺敗家

新手留名研究

敗家在唔係攻頂 係買隻中價CM

咁每隻model都唔同聲唔係最貴就一定最啱聽既
Btw64audio 除咗跟機果啲耳膠，各位仲有咩推介耳膠係好聽又舒服架？

final Type E 唔錯

有無巴打買過braid magic既線，伏唔伏？
想買條4.4配鋼仙,對線無咩研究，筆直1500左右。聽開one ok rock,少量流行歌。係咪銅線比較好？zx507

VE 5想升級到Elysium會唔會唔太明智？

braid 好似有14日試用
唔岩可以退貨

btw 冇試過

我ve6 都想升... 好正

cayin n6ii用家，你地夾咩耳機？

ve4正喎
惟一缺點係太貴

我都係聽左幾年由VE5 升Elysium
真係幾正 始終ve 第一次動圈靜電

隻ve5點處理

放左係度 聽左Elysium 覺得ve5 無以前咁正

我買Universal 版
唔洗等又可以毒人
簡岩耳膠 隔音唔會差太遠

VE 5同Elysium取向都係中高頻 少低頻
好似重疊左咁

整過VE CM梗係整埋CM Elysium啦

請問各位師兄而家綠仙女2020最平做緊幾錢

有冇人訂左nio 但仲未有

學識左mora買歌,係咪要正式開始敗家

Empire ears係咪一定要幫DxA買？

今日執屋搵番隻古董，舊電竟然未打柴

充完電仲好生猛

我係6上elysium

cm?

冇錯,仲要未減價嗰陣,得family deal仲要加埋ELY SE faceplate

點解咁多負皮

隻ve6用左幾耐 依家打入冷宮？
隻elysium有無圖睇下？
我都諗緊沖cm定公模

睇人review都好多圖啦

試左 project y 三頻平均（一般耳機bass較弱）。聲音近，包圍感強，大約係頭中間，好多清等緊，試唔到大耐。感覺著重音樂感動態，跟機2.5線己有不錯伸延。對得住個價，但無$$,諗諗先。但鋪頭話差唔多清晒貸。

sor google左先知 ELY SE係個個花紋
自膠

咁Elysium CM同Universal既聽感分別差幾遠？值唔值得入CM?

universal冇咩印象啦,比完錢訂cm就冇再聽過

我嗰日坐咗成粒鐘都無人同我爭
我就覺得低頻搶咗中頻，雖然發佈有話煲咗會好啲，但係咪真係會好啲好難講

睇吓夾咩歌聽。如果聽baby metal 就gg. 個款都幾靚仔，但想留番啲$喺其他地方。始終耳仔得一對...

我覺得Universal 已經好好
最後直入Universal

兩粒靜電好似要黎裝飾

無知一問
小弟有隻846，屎忽痕想改cm

有無巴打有推薦改cm既鋪頭？

同問

求耳機.
大概2000-4600$封頂, 想要人聲夠圓潤,溫柔, 低音想要夠打撃感,潛. 解析度唔好太差就得, 高音唔點要求.
其實我明要自己試. 但係人係外國,肺炎搞到好多店都關左.

補充埋, 大部分時間係電腦用(有個dac+amp 耳機輸出32ohm) 叫fd幫我係香港買 所以貨源唔洗擔心.

攻頂的話就要所有嘢一齊攻頂...
連埋條線同部DAP
我覺得啱聽好聽咪得囉...唔使下下都講攻唔攻頂嘅...
呢個坑好鬼深㗎...唔係個個都有能力去挑戰所謂攻頂...

啱呀~
我聽隻VE5就唔覺得好聽...可能唔夾PLAY啦
尤其係只係差2-3000銀~好多時只係取向唔同
當年我試AYA同MONET17最後都係揀咗AYA
覺得MONET高頻部分好似比人喺山頂砍咗刀咁
但又有人會鍾意~
錢明顯唔會解決到呢個問題

BTW~可以試試SPINFIT
我試過都OK~

入得坑...1萬幾千預咗比...

可以試下jvc fw1800

1650

fw1800,偏人聲同中低

呢個哲學問題
靜電太出就話涵接唔好v形
唔出又話feel唔到
Ching有冇邊啲靜電介紹下，有興趣。

奧丁做得算好

求推介
用緊ie40pro，心郁郁想升級，聽開人聲，流行歌
budget 1500-3000，但用開手機+ztella聽
想啲要隻分離度高少少，三頻平均嘅耳機，有冇巴打比下意見

新手想問下隻nx7 mk3如何？諗住配條fender jer仔慢慢入坑

前果排跌爛左對ve4 依家得返一對fitear private 333, 無留意market一排,大家有無推薦邊對cm？(聽Anisong多)有時聽得悶會想交換下聽,轉轉口味. 暫時會打算試試Elysium, A18t, Fitear DC, Air2

響Drop 度，12號買咗對HD6xx，到今日25號都未到個buyandship倉
free shipping 係垃圾

慢慢搭貨車啦,搭多個零禮拜就到Portland 架啦
之後再搭多一個禮拜船就到香港架啦

肥花第一對projectY 出現了

嗰位師兄仲放緊新N8

買黎試聽

神級耳機都放

咁神都放 肯定有古怪

全能神機

但我覺得神圈係唔差喎

呢隻嘢幾難推咁~
CHING用咩推?

Dc 條on9 仔，開左盒都賣咁貴。佢部LP6, 貴人地之前成交價成皮野。

唔知ODIN 有無機會月底派貨
我試聽完毒發訂咗, 8月15日訂, 話要9月中先有

我用2000 收貨

你會唔會放條屍?

有冇人試左N3 PRO?

有人收屍既咩...其實係右邊耳道位爛左

但係我試咗Y真係好好聽

條友應該係耳機群啲人...買來唔知試乜...

偏刺激應該關靜電事

Noir 我都有。鍾意佢聲音既像真度（唔係分析力同鑑聽）距離感都好好，呢方面m5 俾唔到。

冇諗過整?

點解某部大陸機又話限量30部....賣咁春耐都未賣完...真係

想問下有人買過acon workshop嘅線，見佢條條幾百蚊。又話全部香港本地，信唔信得過。

開膽MODE啲聲暖啲
個4.4冇乜特別
呢個價位交足功課
師兄得閒出去試下個膽MODE岩唔岩自己口味

聽朋友講真係得
但我用過好hang, 頂唔順

想問下大家串流dap 有冇推介，想配rai penta

1千筆直搵二手dap 有咩好選擇

加幾舊收部zx300? 不過冇streaming同埋要改個頭做4.4

Budget?

sa700

山靈m6 pro，配rai penta好好聽

10k 內啦

我有諗過 同 m11 pro ss or se200 比如何

有沒師兄試過NX7 MK3 ？

淘仔耳機集中討論貼(49) -冇人開既喂

平時篤慣個428聽 換返直插player覺得差咗好多 都係長留屋企聽算

k3003 ie500pro 大家會點揀？

大家唔好幫襯 Fionalab

整隻CM等勁耐 做完又唔Fit
垃圾中介

代理大陸野

見佢條線好似唔錯

就上淘仔都搵到

佢整隻cm等咗好耐
到咗 係完全唔fit唔隔音

M6pro定zx507好

用緊咩耳機

Mh334

改模定佢自己嘢？

個人覺得507夾d

雖然係個盒有的樣衰嘅

拎番大陸俾人改
好後悔 等咗勁耐
之後又唔fit

Ie500pro 冇聽過， K3003 高音同音場好正，不過有排煲，有amp就推到真正實力

我個隻條線爆哂膠見哂兩條線芯，都仲係屋企聽緊

識得轉運自己返都有so。

f乜撚野lab果間有料就唔洗喺二手group 係咁spam啦
屌你老味block撚完佢個account轉個頭佢個page廣告就彈出黎

下，師兄將隻咩野耳機改CM改到咁。我第一次改CM都係搵佢地。個中介(態度幾好，又有問必答)陪我去倒耳模之前已經同我講話改CM唔係100%會完美，有機會會唔Fit。佢哋會同我再send返去工場度再打磨下。如果都仲係唔得，要成隻重做先要再俾錢。(個中介都好嚴肅咁叫我諗清楚先好搵佢哋改CM，費事大家有拗撬)我個CM都係唔係一到手就fit有漏音，都要send返工場度打磨先fit。條友又follow up得幾快，收到我message就衝過黎我公司度收返隻CM。至於等左幾耐呢個問題，我隻CM就等左一個月多一兩個星期就第一次到手。Refit就等左兩個星期。對比起香港個D舖頭要等成三至四個月來講算好快。(本身諗住搵香港舖頭做CM，但係唔想等咁耐)
至於耳機線就都幾抵玩(我都買左條千幾蚊既Venus)，個中介會肯就你時間地點俾你慢慢試，我都試清楚先買，價錢同質素成正比，唔會charge你好貴之後俾條垃圾你。條Venus人聲出哂黎，岩哂我呢D女毒。(之前係球體度買左條差唔多價錢但係真係好麻麻，俾人打劫咁)

利申: 純討論，不喜勿插

話是話我都有買條6絞 venus 用落sp2000,人聲真係好毒啊

本身未煲好個陣都覺得麻麻地，一般貨色，覺得中伏了。點知煲好之後就另一個境界，人聲真係好出同埋有樣野覺得好驚喜佢唔會淨係得中高頻而完全無低頻。之前試過呢D boost人聲既線會淨係得中高，一D低頻都無。呢條Venus都會boost下個低頻。唔多，但足夠。

巴打好畀心機
班打手有你咁有心就好

陪我去倒耳模之前已經同我講話改CM唔係100%會完美，有機會會唔Fit。佢哋會同我再send返去工場度再打磨下。如果都仲係唔得，要成隻重做先要再俾錢。(個中介都好嚴肅咁叫我諗清楚先好搵佢哋改CM，費事大家有拗撬)我個CM都係唔係一到手就fit有漏音，都要send返工場度打磨先fit。

即係間野無料 講撚完

我諗我應該都算佢早期既客仔黎，個人覺得佢服務態度同售後服務都算幾好既。同埋佢既價錢都比起其他鋪頭黎講都算平一大截。咁始終一分錢一分貨既。無理由俾錢就少一大截但係對人地有好高既要求既。

忠告

好老實咁講 D線試過係唔差 都幾低買 但係耳機抄到個樣都一樣仲話
Fiona Lab - Anole VX 公模

全新，八種調音跟原廠一致
係唔係原廠代理報個海關都可以收皮

我自己都算係耳機新手，平時都係做cd-rom睇呢個post黎跟師兄們學下野，吸下經。我想試下水溫平平地先搵呢間蚊型鋪頭改CM。估唔到會有人屌呢間野，所以先分享下我既經歷。

做起左?你邊忽做起啊 叫人諗清楚先好搵你搞CM 又易唔fit又乜乜柒柒咁 咪即係你間野垃圾囉 咁有信心同人地講自己手工唔好 憑乜撚要幫襯你

喂啊mark哥 上黎駁鳩我未

有冇人試過有少少感冒影響到聽力？好似聽低頻差咗少少咁

有佢一半 就應該有下個ECT

又係個句耳鼻喉相通

最慘係唔知係我耳仔出咗事家耳機出咗事

好似有內幕野爆

得兩三個人唔舒服
其實係咪得兩三個人幫襯

k100 想問有冇巴打用過512GB / 1TB sd card?

ue live萬三蚊

Fender ten3 5k 抵唔抵ah

不如俾多1k上ten5？

起碼加3k

UE成撚日做優惠

萬三蚊黎講算係唔錯，但唔知點解冇人講

係條原廠線比較易出事，要預筆錢換線

邊度會放？

求問,依家425/535出邊全新係賣緊幾錢?
最近係電腦用緊果對425,跌爆左1邊
想買過對黎係屋企電腦用
買仙女係電腦用會唔會好不智? 底噪會唔會好勁?

仙女底躁會勁，買425 535亦好不智
可以試final audio夠難推啱哂電腦

電腦都係粗用
用耳機係電腦打機貪佢好過D所謂電競大耳牛

Final e2000/e3000是但買隻夠用

Final B3
諗住問依隻

咁岩見佢係MMCX,有條用左年幾2年既MMCX線,買完就可以即插黎用

B3 果條係京線，你果條係咩，條京線質素唔錯唔使換

見到肥花賣期貨 七月頭訂未收到都敢放出黎

應該唔止2年,係4年以上先岩
Reference 8<---依條黎
買B3既話係咪原裝好過佢?

咁要夾過先知，ref 8可能補返多d低頻，雖然我個人覺得都係原裝好d

聽日去試下先

有冇巴打整過半模耳膠?
想問下邊度整同幾錢左右
用緊T9ie 原裝線掛耳位好硬 行一陣就移哂位
換過線 不過都係覺得原裝好聽d

有無人知呢隻音質點？？

唔洗加蜜啦，司徒夾帶講既野聽完就算，自己出去試，信自己隻耳好過信吹大十倍既打手

呢個價位我建議師兄你去試final b3
如果覺得低音唔夠既話可以試下final e3000

內乜野幕
條柒頭早排日日用自己account上二手group開post
見煩block柒左 屌你老味依排又彈返佢d paged廣告出黎
我屌你個老母

話說有冇法律介人士答到我依單野係咪可以1823搵海關?

咩事呢？

條友賣音響野但唔識咩叫LDAC
分分鐘係鴨記求其搵個售貨員都識野過佢

我又無看過喎，你咁講要會一會佢先

Thx

聽咗一對幾千個鐘既z1r，真係好好聽

Z1r 性價比係好高
同埋又無講到咁食推力

邊度有得聽？ Sony showroom?

基本上旺角間間都有得賣有得聽

只係第一版先推力

用Sp2000都已經好滿意

真？我上個月試用sp2000感覺上發揮唔到佢一半

無比較就無痛苦

spk+amp開high gain夠晒力

我覺係未煲好出既聲有D好似推唔起咁 當年ex1000出個時 一開始未開聲D人都好似有屌過唔值個價

跟住又會有人同你講同上枱機比發揮唔到一半😂

ipx頭好難搵線
我隻18+都係拎條原線改2.5

假野吧
印晒人logo真係唔怕人報海關

弱弱一問
用緊ie40pro 想換ie400pro大家覺得好唔好
定差唔多價位有其他推介

上個月27號訂fitear cm大家覺得仲要多幾耐先收到

睇你邊間訂 我諗最快的話9月頭至中

Jaben

試埋500pro先

咁我估9 月個轉應該有機會 因為fitear 好似一個月出一次貨到香港

姐係呢個月死得心

盲衝ap80 pro copper點睇

唔知藍色SPKM推唔推得掂？

uecm 寄耳印 貨期大概會幾耐

比較緊AK SR25 and Sony NW-Zx 507，請問有冇巴打俾到意見
利申用緊IE 500pro

力水ok, 人聲風格
但一定要用個2.5
呢個價位應該係佢最好

想買fender ten2 但red day 得se 賣

想請教下有乜分別
D 開箱文多數講TEN 2
謝

利申都係因為樣靚

mh335dw 配咩dap 好
筆值大概五六千

wm1a?

睇黎都係得呢個選擇
聽過幾部國磚都係麻麻地

無記錯大部分fitear 本身都係用ak同sony做主要reference機做調音

新手試左一D耳機，覺得自己係中意動圈耳機個聲多D(可能中意佢D重低音 例如. Imagine Dragons - Believer 一開波個前奏)，但有D動鐵耳機人聲又好好，我中意人聲貼耳D
有冇師兄可以推薦幾款等我去試

我有睇過圈鐵耳機，會唔會做到又有低音彈彈下果種感覺，又有動鐵人聲靚同貼耳果種感覺，有冇推介既圈鐵可以建議我去試(我只係留意到FINAL B1比較有人提)

(新手講到1999好柒，求指點)

試下sony ier-z1r圈鐵嘅頂點

唔該你師兄!!得閒去試下!!
仲有冇D平D價位既推薦下，落一級OR幾級果D

灰黃鸝同黑黃鸝

Thx bros,但search唔到邊到有得賣，price連價錢都冇人報
再黎再黎

灰黃鸝未必岩 黑黃鸝應該岩D
平D就 HS1650 1670
再平D就 I3
不如你講下你筆直同用咩DAP

星際3樓好似仲見到有

就咁打個名 後面加返香港應該搵到

熊仔應該仲有

Thanks bro，其實我冇dap，or遲下會買，而家都係想揀左耳機先，不直5000上下啦我諗

1650人聲冇乜特別
1670對佢黎講應該唔夠BASS

BTW, 自己私心campfire對DORADO, 用左兩年仲用緊

岩岩search緊dorado，呢對係特別版黎？唔係搵到太多佢既野，上官網禁all product都冇佢

呢對幾年前嘅product黎 停左產

Isee,btw巴打們點睇final b1？我幾中意個型

B1有啲難推, 舊件音響展試過一次覺得冇乜動圈feel, 可能部機推唔到啦
其實你想要勁啲嘅BASS, 但人聲又前啲嘅話唔一定要搵圈鐵IEM
可以嘅話試埋IE500PRO同IE400PRO, 我覺得都唔錯

難推 聲底偏暖 人聲有韻味 但我覺得有d野慢

明白，thanks

Noble tux 5 $6xxx都可以既
都可以加少少上tia trio/ z1r（難推難煲，但好抵）

睇黎真係難推，岩岩又睇多款n5005，巴打們推唔推介

Thanks bro，我睇下先

如果唔介意支那野既話，tri I3應該係一個好選擇既黎

都係6000幾, meze rai penta點睇

可以試下camp fire既北極星第一代，佢煲起左個低音都係有入心感既，人聲都ok，巴打你可以出去試下，係手機直推都推到既耳機黎。

Rai penta絕對係好耳機，鍾意自然聲真係不得了
但呢位巴打要搵重bass喎

1503 啦 單圈，女毒，bass實
係分析力弱d
好似金x仲有

想問下大家邊度試線多，我成日覺得係D記試得耐好唔好意思。通常聽一陣我就算

1670剛買47xx，金聲45xx。

早前係友誠八樓試左，試多陣個壓力就好大。

重bass買fender啦 嗰圈係幾有力

rai penta 真係好正
樣樣都恰到好處
但要重bass 真係有排都唔到佢

n5005雖然舊咗d，但煲好咗絕對唔輸宜家萬元內耳機，bass都俾到足，煲好嘅話
但akg始終調音偏古典，就算聽流行都係用orchestra做背景嘅流行啱d，rock果d唔夠包圍感
同埋換線係絕對痛苦，原裝線其實夠做
一定要試，啱聲嘅一皮內冇alternative，唔啱聲唔好買

可唔可以講多啲黎緊都諗住去個到試

佢個度好忙，我本來去問另一個耳機，佢地叫我等陣，我咪行下其他野望下野，佢話無我要嘅野，我順便問埋升級線，佢地問好清楚你聽乜，幾多畢，跟住我試左幾條，雖然佢會叫你慢慢試，但其實佢唔會離開你視線，所以我個人壓力大左的。

重點係我本來想買個個耳機唔算貴（送比人嘅），佢一聽我接口問線同埋用咩dap面口即時唔同左， 殷勤十倍。

因為佢啲試嘢位圍住個counter
深水埗d記同熊仔都係坐另一邊試我會自在啲

你用咩導致佢殷勤咗？

唔係，所以人生太好玩

尖尖尖尖尖，未試過金，銅係拉返落來

effect lionheart, 金銀銅

之前我去買機
去到坐低果陣隔離有個師兄已經試緊幾隻耳機
見個店員隔一陣又問下佢o唔ok
無野做果陣直頭企實係個師兄前面睇住佢

留意下先

無錯就係咁啦

Sony N3ap $2000
值唔值入手？
電話聽歌用

試過喺8樓見過有女仔用sp1000+amp

大家回睇hk handmade呢個Brand

點睇*

用開af1120，攞返對舊um pro30出嚟聽完覺得隻af好乾，但30好濛

4-5k有冇推介？聽開band

猛！！！

想問下大家對本地牌子Lxxx 新出隻平價cm點睇
有啲想平玩下，因為自己大細耳，成日有一邊會太大/太細

現役umpro30

買左對wf-1000mx3，聽落好普通
我覺我隻15年隻akg y50bt耳牛好聲過佢

鐘意聽男聲有冇好推介？筆直$2000 用緊XDP-300R

新手想問下
Master & dynamic MW07好唔好用？
定係go版/plus版好啲？

plus 好d 用番5.0 藍芽 連接好好多同埋有anc

有隻nx7mk3 巴打點睇一千蚊7 單

westone

Thx 巴打解答
因為見到豐澤特價mw07 1250$好吸引

mw07 行d 多藍芽裝置地方斷到仆街
試過行德福 csl 個一邊直頭一邊冇哂聲

咁如果b&o vs mw07 plus 邊個會好啲
可能我用慣b&o 1.0 呢啲多裝置位會冇聲習慣左
反而覺得好少話出街多人會冇聲 係裝置廣告牆隔離先會

3.5mm lightning轉插有咩推介

b&o 我就冇試過
但外型mw07 plus 真係靚好多 音質我諗都比較好

Oic
我自己試過就覺得 mw 07plus 啲趕會好立體有層次
B&o就好圓潤有力 但就會整體一齊出聲 同埋以密封感黎講我覺得b&o做得好好 但我就諗住新耳機 想試下轉下用mw07咁

想問吓budget$3000-$5500左右，平時聽女vocal/Kpop,唔鍾意重bass，用緊sr25，有冇推介？唔該各位巴絲

唔好意思新手想問下點解Z1R算抵 應該都要成11K左右？

點睇fiio部m11 pro ss

萬一蚊呢個價嚟講買佢算最好？當然大家想聽嘅野唔同

請問有冇連DAC既usb type C耳機推介？budget $2500，唔該

抵買=性價比高，唔等於真係好平
即係我覺得z1r好聽過好多萬幾二萬甚至更貴既耳機
利申：都係自己對trio幾岩聽

等細鋪先有少少可能性

最近係leear audio Facebook page 見到cm耳機$999
好似幾抵屌
想問下各位師兄伏唔伏

z1r條金寶線最後等咗成個月先有得拎

連登係未無人聽

新手用左shure425好多年想轉
各位建議shure aonic4/5 定ie400pro？
求指教

剩係知信和某間舖有得試
但從來都未入過去

日文巴唔好唔記得我

各位巴打
想問下筆直3.5k-4.5k有冇邊隻嘅人聲係正㗎
利申:常聽acg，間中會聽pop music同古典樂

Sorry 依排真係有d忙 睇下今晚搵唔搵得返部黑磚出黎

唔緊要，巴打得閒先再試啦

係耳牛

好想有奇蹟，今日就收到耳機

有無人試過金線，見親都銅銀多。

我有條銅鍍金 貪過癮買 用咗一排就無用

金線大約咩聲底呢？

隻隻唔同，suppose係柔，華麗走向
但試過pw xerxes係偏刺激同有d暗，卒之揀咗loki，等咗成個月都未到

華麗相信價錢都好華麗啦，我個1670而已太華麗的價格我會out 畢。

好野值得等架！你收到會服等待的時間

好嘅金線就真係好貴，兩三千揀返混銅銀穩陣d

打耳印真係衛生過digital scanning咩

我係星 際R記試左一條47xx嘅銀線，真心過左我比得起嘅錢。但2000幾銅又唔太啱聲。我真係好麻煩。

有公模好過啦
cm就儲錢整隻好少少

有無人知邊度仲有oriolus dp100 賣

我個條gold16 偏暖同有拉大到少少個音場

好似mk d記見過玻璃櫃有放係到 唔知依家仲有無

感謝，晏d 出去望下

新手想問下耳擴同dap聽流行曲來講應該買邊樣比較好

呢部係唔係伏？

頭先順路幫你望下 無咗了

感謝巴打

N3 pro真係好毒，佢個個價錢好正。

但如果聽人聲為主，真係唔錯。
剛剛入手左純銀線一條。本來以為1670配銀會尖尖尖，竟然無呢個感覺。

死啦咁玩法有排跌錢

邊條

mad cable純銀(哥仔咁講啦),張正式保用証未出下星期去攞先知邊條

求各位大佬指下路

人聲又係好個人既野

不過依個價位推薦試下acoustune 1657

好似街賣四千頭

算係近期抵玩

或者你部機推得靚可以試埋Final B1 B3

所以我1670加個純銀插落去就好ok,試完轉返sa700，即係覺得好凍。仆街啦

budget

如果唔講代理地址，我覺得7der 其實都唔差呀

hmmm
1657out咗啲budget
btw
想問下noble隻sage諗唔諗得過？

鐘意聽j-pop,有空間感有冇好推介？～2000$

最近隻hana可能啱你口味，二千有找。

係咪Tanchjim Hana$1199
我中意空間感 final B2 好唔好

係個隻hana。final我無聽過問下各位師兄/姐。

要睇下邊種JPop, 如果偏rock嗰邊我覺得B3好啲
B2我覺得太淡口

B3貴1000
B2,3 好間感係咪比較好
Make 2,3都唔貴其實好唔好

我賣緊隻HANA試下如果岩去肥花seach下有價講

一千左右啦 學生哥冇咁多錢

推咩耳機?

All in dap 加少少AP80PRO/R3 PRO

諗住遲啲去金聲試1000-1500左右嘅耳機

請問改模有邊間推薦

用緊xelento 想換線 覺得原裝線個bass散左小小
想個bass結實返啲但量唔洗太多
大家有咩推薦
Budget 1500-3000左右
btw 好似叫好多人都夾京線，想知效果係點

想問邊款真無線耳機嘅通話品質係最好？最好電量要有6個鐘以上嘅

除左airpods系列之外

Xelento本身背景同人聲分離度唔錯，夾完京線（3.5）即刻炒埋一碟，唔覺得係進步
真係想換可以考慮labkable或者pw
其實xelento原線質素好好，2000蚊內升級感唔一定大，再加上上咗平衡就冇咗本身隻味
同埋如果你果對唔夠300粒鐘，煲夠再考慮換線會好d

建議零售價4800

國磚時代降臨

3k拎嚟屌幾嘢都抵

不過我玩開2.5部機得4.4

空間感都中規中距
B2 真係要試下，覺得盲入有風險
Make 2,3無哂印象答唔到

人聲N3嘅3.5好聽過4.4。我個人向覺得

咁你all in耳筒啦,千零蚊嘅dap同電話分別唔大

有冇啲差唔多價位,空間感較好耳機

聲粗唔粗？

兩種聲，因為4.4行平衡的野會全部好集中，好前但層次弱少少。3.5無平衡但佢玩電子膽，人聲好暖好圓好大粒。3000幾玩兩種聲，大家自己覺得值唔值啦

仲有冇ching同我一樣到依加仲未攞到nio?

但如果買條3.5轉lightening 頭都好貴下

ching 你有冇用player?

連幾時有都答唔到
勁想退錢

有得揀既話退錢買隻其他耳機算

仲要皮半

一千左右嘅dap同電話直推分別唔大
你不如試左兩千~三千蚊嘅耳筒先, 有budget先買條好少少嘅jer仔

耳筒都未有叫人all in dap

agree

佢都冇講冇耳機

依家買ie800s邊道最抵？

sor 睇漏眼

一千左右 個人認為玩D玩可玩性高D的耳機比較好
例如 NX7MK3 雖然隻野係難推 不過如果人聲campfire 都唔錯 可以留意下
如果jer 仔個人覺得Lotoo PAW S1唔錯

退訂算啦

當時唔想煩 直接俾全數

我都比左全數

咁如果用手機嘅話b3定ie500 pro比較好？我見好似冇一間可以試晒兩款

Ie400 pro都可以試埋

應該都過300個鐘
其實原裝線我都覺得唔差
純粹本身用緊zx300個3.5mm一般般
所以先諗換4.4線

如果有時間試埋E系列la 聽J-pop唔錯

我自己鍾意ie500個聲多啲
dma 英京呢啲大舖應該有哂呢兩隻試, 或者去星際洗樓逐間搵黎試都得

好 唔該晒

黑磚推唔推到B3，早兩日去8/F試過，
但對耳膠太細，又嘈試唔真

可唔可以同黑磚個4.4比較下?

我無聽過黑磚啊

THX，
不過，為左個3.5入都抵玩